已達到此 iPhone 上可啟用的免費帳號數量

呢個要點搞

買部新iphone

冇錢

冇錢學咩人用iphone

換機

開咗幾多個

無得搞 嘅Ac
開咁多做咩尻

搞到了

點搞 等我學下野

搵APPLE STAFF

肯幫咁好 以前打電話上去 話幫唔到
但開返俾你申請幾多個

開咁多係咪用黎chok 呢個呀

《安心出行》實在係香港之光，在世界各地都咁受歡迎